 parágrafo sexto ressalvadas as aposentadorias decorrentes dos cargos acumuláveis na forma desta constituição é vedada a percepção de mais de uma aposentadoria à conta do regime de previdência previsto neste artigo parágrafo sétimo lei disporá sobre a concessão do benefício de pensão por morte que será igual dois pontos 